呢個星期跌3000

下個星期跌5000

跌4000
早左一個星期公布